歐中投資協議Twitter公眾諮詢要人！大家一齊上去屌柒佢！

巴打狂貼黑警圖好波

自己自由發揮啦
例如
“What are you? Fucking Nazis?”
總之要夠人多！

香港人assemble!

人嚟呀

感謝幫手推

要人呀

推 大家快rt 同留言屌柒佢

推

呢個巴打好勇猛

Respect
成版都係黑警圖

巴打我同你輪流推上熱門好冇

大家繼續
其實可以po 下維吾爾族人比支共搞得好慘果d 圖
仲有最近西藏果個19歲憎侶比支共搞到半死既圖

繼續推

大家share 埋上任何既社交媒體 吹大雞叫多d 人rt 同留言屌柒佢

推呀

push

19歲僧侶己經過咗身

人權觀察：四川藏人僧侶疑獄中受虐致死

補一補source

仆街死埋

輪流推上熱門

放工入嚟幫拖啦

再幫推

再推

PUSH

p

拍硬檔
大家輪流推
得一兩個人狂推會沉底架

多謝咁多位手足
已經成功上咗熱門
要海量人上去留言同retweet

大家加油 今次係好值得努力

大家休息夠 係時候做任務

今次任務好重要

推啊喂

twitter戰線

德國汽車生產商大眾CEO: 中國走在正確的路上 中國公司在歐投資遇到的困難比歐洲公司在華的多

最緊要係人民幣

除左留言 rt 仲可以比d like 各位巴打絲打既精彩留言

幫手推

Push

肚餓食飯先
食飽再做任務

入面D留言真係好精彩
多謝咁多位巴絲打

Gogogo

歐盟豬成日覺得俾著數支那就可以改變到
乜撚野邏輯黎

我感受到......香港人返嚟喇
師兄師姐師弟師妹全部都返晒嚟喇

推，快啲上熱門

Date: 27/01/2021, 14:30-16:30 (Registration closed)

Ching 下次唔該早少少發現...

同埋下面成個list都係歐洲商會
要海外線幫手成立組織，先可以多多參與依類活動

Pish

有早知冇乞衣啦
講野有建設性少少好冇？

damn 好聲好氣提你

我話你知咩叫建設性
人地個網只係meetings完左先發新聞稿
你係有建設性，就入去睇下Forthcoming meetings
截對家胡
依家插我有咩用?
人都散曬喇

“I do not underestimate the huge challenge we have to bind China into a rules-based system, but we don’t have an alternative to that,” Weyand told a panel organised by the CEPS think-tank in Brussels.

“There is no alternative to engagement and that is what we need to do here,” she said.

The opinion of EU lawmakers is important as they will need to approve the German-backed investment deal that was agreed in principle last month after seven years of painstaking negotiations.

The European Parliament is expected to vote on the deal in about a year’s time.

拉票最實際

自己睇下自己用字咩語氣先
好似奉旨日日mon住有咩行動咁
冇人講我講又要嫌我遲
遲咗咪照做野囉有得坐時光機架？

算喇唔想嗌交
就等佢歐洲議會點投
我地依家要做d輿論先

我已經急不及待想要玩玩了

巴絲打好波

有沒有template

借左膠力打柒親支歐盟成員

上熱門呀

上熱門
要Twitter 師

Twitter 要人

冇罐頭文呀
自己求其屌佢Nazi
冇從歷史汲取教訓啦

p牌推唔到

推爆佢
Twitter 要人